武漢肺炎真係肺炎？

仲有冇人記得7月個陣
大家想connect既武漢曾經搞過示威？

細思極恐

有冇陰謀論巴打？

我覺得係生化武器來

又會咁岩都係同一個城市

武肺

同03年沙士一樣 50萬人上街反23條

早幾日有講過
唔知真係巧合定

好撚恐怖 7月到而家 半年武漢就要鎖國

那裡有示威 那裡有瘟疫

拿 我唔理佢 生化武器 用去打壓 示威武漢人定咩
依家 佢地自己都 收唔到科

病毒 向全世界出發

生化襲擊

中國 輸出革命（肺炎版）

其實是沙士完左先有23條

為國捐軀 獻身嘗試生化武器

手段

中國首個P4實驗室在武漢正式運行 可研究世界上最危險的病原體
分類＼科學

因為變種
變種前應該係有疫苗
但班on9冇預變種得咁快
睇喪屍片都知
d友仔以為掌握到個技術
點知一出街就失控

屌 細菌泄漏

World war z is coming

做咩講大陸話